PaulPogba：點睇達哥ig新post暗示想開返直播？

好噁心，好做作

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

原諒了

簡體字護航手

希望達哥快點恢復直播🙏

狗睇

到依家都唔原諒嗰啲多數都係撐警藍絲/大6仔

班人成日jer 達哥又唔夠膽jer 子華
欺善怕惡

係就好
連登大把人想你復出🙏🏻

絕對支持迖哥💪 快啲黎鬥魚開直播🙏

從來冇嬲過佢
達哥根本冇做錯任何嘢
我唔信連登仔有得奶共會唔奶

出回憶殺 冇得唔原諒

咪臭系 一定係支持迖哥bb架啦

應該去做訪問

「好掛住男朋友🥺」

系 咁無怪過呢?

快撚d開啦
唔開就真係中撚哂計

有埋gif

死開啦
番大陸叫人睇囉

好期待同達哥倒數